[突發]韋斯咸球員賽後被驗出服用禁藥

垃圾熱狗

好波

痴能線明明熱刺排第二
失球最少
輸波最少
主場成積第一
未來潛力最高
但成個分析一個字都無提過
屌係老母連登又係咁，又係咁，外國報紙又係咁，咁不如取消晒所有亞軍銀牌榜眼二獎啦，公平咩？

汪

有新意

唔錯

屌

死熱狗打mma足球陰陰濕濕 比人針對怪自己啦

有邊個車迷諗到韋斯咸做到清熱酷，個個都以為係雲爺爺 希望轟5月13提前奪冠

幾好

食熱狗

不嬲都唔覺得阿記阻到熱